毒撚秒回（37）

我愛醜醜
我愛蕉蕉

我愛冬冬 快啲返嚟

你要大叫

你啱
冬冬

我地等佢

我愛醜醜

我都愛醜醜

我愛濕濕

醜醜越嚟越麻甩

點解呀

人手置頂

唔愛我

個個都愛

點解推爆個post之後又無晒人

辣殺

渣ga

唔得閒 忙陣先

你都會唔得閒㗎咩

唔覺咩你

屌 好撚悶

屌我都係，日日扮工唔係辦法

出左街

上緊堂

準備恰陣

我睇晒成個故啦西瓜 由今朝睇到依家

睇咩
你睇書都唔陪我吹水？
咁大罪？

早抖

仲笑
嬲緊

有咩好嬲

無 鳩up 我呢排返工無野做就睇恐怖小說

唔驚咩

唔驚 我已經慣左睇恐怖野
唔驚了

屌

就放工啦你

記住我o的野 好warm

暖男

嗨

靠你了

好肚餓

好想食東瓜

。。。。。。。
咦 你好衰既

好

邊part 開始食起好

靠你就真

屁股

雪花係我隔離

我好凍

識食 我屁股好彈手

葡萄

You too

攬住

你真好

1234

5678

受唔受溝

受

問櫻花呀

愛我啤酒～～～

頭先發現到冬冬嘅蹤影 但佢係邊

你回來你不回來～～

你和誰結伴前來 是否比我精彩

我輕輕的嚐一口你說的愛我

做咩

有人係我耳邊唱單丸迅同姐撚比我聽就好 唔知你見唔見到

唔知

搭車無聊姐

失蹤人口

我都想唱比你聽 可惜我唔識唱歌

好悶

琴日有人係我隔離唱歌 好開心

尋人

悶緊啦

你就好

強力笠冬！

不過會唔會好遠

頂我發緊夢
用呢到覆whatsapp

手中緊握車匙 追不到往事 但我無車 單車都無部

搞笑呀？

我都冇

我仲諗緊點解咁多表情揀

方知掛念較懷念更容易

啱呀⋯⋯

笑死人咩

只差一點點即可以再會面

單車都無車匙

相愛憑幾公里飛馳

可惜偏偏剛剛刷過

擦

忙下去 挨下去

但一不小心總記起你

蕉喚蕉妹

慢慢慢慢

重回人間太多世俗局限

早啊

唔早了

尚早

吃飯了沒

一刻太靜卻

雨下整夜

我的愛溢出就像雨水

我愛怕醜仔

我愛姐撚 單丸迅 拍乳

唔知你有無睇緊post

乞痴

係咪無人睇痴線佬講野

落車凍到打冷震

陪我講 陪我出我們最後何以生疏

睇錯左落車凍到打尿震

哇個鼻好凍

上水

醜醜冷靜

你係邊個 偷睇我講野！

唔記得撳lift 屌

我好冷靜呀

咪笑

他朝君體也相同

一啲都唔覺囉

凍到唔記得撳lift

12度都咁凍 咩事

發緊夢

我果邊好大風

條線壞左 差唔到電

好飽

我地走

我都唔知做咩

好 食飯

去邊

我都係

私奔到月球

係街上 好驚

即刻無人

走啦你

未番到屋企

哦

d女驚你多d

好快到

唔驚

有

喺度

2個

你梗係唔驚 我驚

睇路啦

咩

保護

123牽著手 456抬起頭

有無痴線佬望緊我個post

出嚟！！

我

咁啱呀

做咩偷睇我

邊有呢 我一直係度

我愛你

我都好愛你

哎也 衰鬼

唔係囉 邊度衰

輕鬆十連 無難度

me

慢左

唔係你

有無諗過醜醜你先係痴線佬

呀！！so bad

點解你要講出嚟

我地要解決問題

點解決

尖沙咀 好似早一班車

你冷靜

ok

依家坐左係屎塔度冷靜緊

*Rub back*

微！力！冬！

尖沙咀站意外？

點呢蜜糖濕

冬！

唔好學埋哂D韓劇咁淨係叫一個字啦

好彩番得快

小冬

你！

點呢ｊｏｋｅｒ

個名 愛我別走

你好呀

唔走唔走…

仲有另一個呢

又跌電話 幾時爛

你話㗎 無你好lonely

幾時沖茶比我

我叫咗佢出嚟

HI

唔洗喇唔該
一個夠…

佢出緊嚟

自私hehe

唔要呀
你係雪花

遲啲

無錯

好凍

So selfish

唔凍

無selfish ar

。。。。。。

ｈｅｅｅｅｅｌｌｌｌｐｐｐｐ

You two hehe取暖

？？

Very selfish

冇野呀ｈｉ

等無咩人我再出嚟 需要冷靜下

你好好笑

點解啊

Fuck you

做咩？

Fuck you inch me toxic

Me alone so cold Fuck you

靜靜地飄過

屌 嬲

今晚等你番喎

我咪番左黎囉

點解睇得明

她靜悄悄的來過

你唔next year先？

ｏｏｏ～～～～～～ａｒｈａ～～～～唔識唱

忍唔到ｎｅｘｔ ｙｅａｒ嘛

她慢慢帶走沉默

嬲到噴火呀我依家！

只是最後的承諾

還是沒有帶走了寂寞

我們的愛沒有錯

點解今日到我叫春

stop!!!愈唱愈sad

唔好嬲ｏｋ？

冬冬咪聽話返咗嚟 做咩仲叫

123牽著手 456抬起頭～～～

ok 無下次

789我們私奔到月球～～～！

因為唔知點解今日有種莫名奇妙嘅sad

可能聽日放假唔開心

我聽

唔知點解sad

咁順灘既

唔驚你又潛水咩

咁有趣

男人叫春吧叫春吧不是罪

潛左都比你搵到

唔好嬲啦
笑番

ｗｅａｋ

雪花！

Hello

已經認到你講野模式

我講嘢模式係點？

Yes now me alone too

用Hello唔係hi
用速全符號
表情通常係後面

好熱

Come with me

咁另一個嘅講嘢模式係點

我好暖

好鐘意返學

開門

返屋企

睇其他post都見到你留言 廢是的你出嚟鬧咋

中意番學係好事
有得番請珍惜

未有數據…

所以你咪係蜜糖濕 <4

累唔累

分俾我

入黎

好鐘意返學但我搵唔到自己嘅興趣 好慘

蜜糖炸雞 摸清楚你啦

又掟鏢？

放假都好架
有得訓呀

我鐘意返學但唔鐘意比人逼讀書

駁唔到

考完dse就唔同世界㗎啦

唔算攰
睇人地掟咋

唔好提呢三個字！

我寧願有人逼我讀

唔中意人讚？

咁ｑ中意番
你今晚唔好訓
訓去學校啦

你係咪好肚餓

出面有個po提人仲有幾多日勁仆街

唉 退步好有壓力

DONT HEA 9 ME

８：２

好得閒囉你

好搞笑

咁講野㗎

無問題

入咗

點解你咁柒
問句送分

唔係ｈｅａ係你ｇｅｔ唔到

不了會比人斬死

好眼瞓

認真

唔見你

去

玩完返去訓
好sweet

我是一個西伯利亞人

？
唔明

佢個個都話搞笑

分咗比全世界

9:2

第時打工你就知味道
嫌假多仲要想叫春！！！

得我得唔到

蕉妹

幾時有呀

又蜜糖濕 又炸雞濕

你同佢地好似好熟啵

聽說我讀緊呢科無暑假放

沖涼瞓教準備

唔明唔係接唔到

８：２

喺你隔離

明明比咗你

你瞓未

蜜糖唔好咩

仲有機會追平
球賽仲未完

你第時做野連紅日都冇得放係咪好開心呀！！！！

不嬲冇咩讀書壓力

你解釋下咩意思先

9up

都得架 毒撚冇野做

唔好比佢停

唉 我有啲唔開心

係到

攬下先

做咩事

我錯 原諒我

得唔到

暖未

小蕉妹

你嫌棄

你知架～

秋仔，挑機

蕉

覺得自己好無用 點解會退步

ＯＫ
你番
星期一你代我番
我訓埋你個份

做咩咁既樣

有兩個你就好了

You 嫌棄me

做人就係咁 當你去到一個位就會怕跌
但係你留係底層又會唔甘心
想要進步就要有跌到仆街既心理準備

蜜糖係咩味架

喺度！

我唔係怕跌 我係跌咗啦
好唔開心 好想喊 好驚人對我失望

最緊要平常心
呢個試係靠咁多年累積既
唔係話考之前狂溫就會５星，VICE VERSA
知道自己邊科弱就盡力補番佢
總之唔好比自己後悔

從來唔嫌棄朋友

後悔緊 我唔敢面對呀sir

唔洗驚，都讀哂咁多年書，考左咁多次試
有邊次係跌到之後就冇得起番身？
我中四開始數學差到爆炸
中六到大考之前都狂溫數學最尾博到個３

唔好諗～ｓｈｈｈｈｈ

我都曾經講過 一件以為係好事既野 可能係壞事既開頭
本身有一定水平 到一跌左就會好怕好唔開心
盡力做啦 唔好諗太多 人可以做到既野其實真係好少

妖！蕉仔咁多負能量唔好傳染人啦！

沖涼先

佢個次當住成班面鬧我

濕撚曬 你發生咩事啊？你有咩困難啊你講啦
你由坐3望4 一路跌 跌到落依家連1都唔知有無啊

我依家真係好想喊 呀sir做咗好多嘢幫我
點解會咁樣咖我

叫你阿ｓｉｒ食屎
咁樣講到你好似特登跌咁

我轉頭返嚟

我ｍｏｎ住

Only one

雖然說話係唔好聽 但係人只要抱有希望 失望時就會更加痛
做任何野都要有失敗既心理準備
唔好樣樣都諗做左一定有回報
而係你真係想做先做 就算無好結果都好

我依家唔係因為自己唔好而唔開心
係呀sir好想我好 但我自己垃圾做唔到佢想我做嘅嘢
我唔識去面對佢

而家佢就係已經預左自己ｆａｉｌ想要ｄ希望呀
唔好咁快戴定頭盔啦

唔識答

唔好再自責ｏｋ？你而家咁樣諗冇用

０：１

唔洗答 叫咗春sorry

我呢一刻只係想收埋自己喊

唔緊要
想喊都唔緊要
everything will be okay

醜仔走左
認住我全ｐｏ唯一正能樣！！！！

多謝冬冬

返黎

正能樣ｉｓ ａｌｗａｙｓ ｈｅｒｅ

炸死自己啦你去

做咩要炸我

今晚我個ｐｏ好多負能量
我要一打十

啱啱屙完shsh收拾好心情啦

收啦 女人野嚟之前幾日係負能樣姐

好惡

岩岩返黎都比人打

濕濕仔

我補多拳

補你屎忽

小心啲你屎忽

醜仔又頹緊？

ｕ 竟然是個ｇａｌ！？？？？

公里今晚買波有冇心水
想賺下飯錢

that's my girl

有興趣可以睇返十幾頁

抱抱

有鍠就買鍠

第七頁開始

hug

好大壓力喎 唔中我賣屎忽都唔得

十世無見

有冇開心野講下

what is gal..

追post先

我琴日晚係琴嫁

唔怕啦 唔中你請我食飯

好衰咖你

你up乜鳩..

柒事時時其實還有～

你

幫幫手

相隔多麼遠

他

冇咁講喎

你up乜柒..

識得搞笑姐係冇事番啦

分享下

訓醒會好啲

濕仔對我咁好

split?

你幫佢唔到架啦

救不了你太多遍

我未睇嫁！

做咩咁講

有次係深水埗同朋友行返學校
朋友問我 譚仔係邊度
我一指 指左去一座山度
其實我想指隔離條街
跟住眾人笑到仆街 去譚仔要爬山先食到

你一句錯兩次

大家都懶嫁啦

慣

劇透死全家！我唔做咁缺德嘅事

真係無救啦

濕濕唔好唔理我

DJ冬播首CHILL CHILL歌比大家～

ＣＯＭＥ ＯＮ
今日係星期五嘴角要反地心吸力

食餐飯都要咁辛苦

知唔知救不了你太多遍下一句係咩？
逃走還更方便

再QUOTE就洗走左

一早睇到啦❤️❤️❤️

濕濕幾時變到咁MK

太多柒事係我身上 都記唔晒

屌你咩

D百事真係好甜

好啦比你屌 唔好濕啦知唔知

爬山食麵 功夫熊貓Ｄ劇情

走開啦你個公廁屁股好臭呀

每次行過都諗起返

點呀臭冬

譚仔比嚴重神化

踢你個屎忽！

有排次次食譚仔都肚痛 一係食食下想柯屎

得閒帶我爬山去食野

得閒再話柒事比你聽

劣食，食左一次已經不了

嘻

請我都唔食

好呀

請我去飲佢Ｄ茶就得

譚仔飲茶

有冇？

今晚通頂先

嗌我～～～啤酒

用一條片總結我尋晚既心情

聽講MO

我唔陪你咖

有咩做

打陣機先

やめで！

google完都唔識

睇完

睇twitch

廣東話：唔得架唔得架唔可以IT'S NOT RIGHT

居然仲未痴線

片頭睇到眼花

我哋一齊用電話嗰個語音

代表作者心情心亂如麻

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

好難捉摸

？？？？？？？？咩語音

鋼之鍊金術師？？？？

我台好睇Ｄ定ＫＥＬＬＹ打生化７

郭富城嘅弱

無睇 無得比較

是你不想我啦

點解咩歌都係郭富城唱

this

好乖仔

甚至不找我啦

啱呀

當然 冬冬忠實FAN屎呀嘛

竟有偏差

用黎做咩架

唔想打字嗰陣用嘅

郭富城既富士山下好好聽

成日引人出聲！

我在夢中卻始終只有她～～～～呀霞

都聽唔到架啦

你做得好。。。
我加你人工

攔路雨偏似雪花

我把聲唔似學友子誠奕迅子華架

攔路雨偏似濕濕

似嚟做咩

我唔收錢㗎喎 有女FAN屎開唔開心

邊間教會？

炸雞教會

開心，呢條片
我送比你既！！！

驚你失望

2月 一年最唔開心既日子就黎要過去

唔好同人講我識你

唔好咁愁大把人陪你

我都聽唔到架啦

濕濕的你涷嗎
呢句岩音啦！！！！！！

殿霞

叫我!!!!!

ＯＫ而家開始練子誠聲

炸雞

不要低頭 欣宜會掉下來～～～～～～～

芝士拉絲

肯定有自己唱左

富士山下呀唔係你

你都有

不了 無性趣

炸雞我要

行緊左陣講緊咩

練比自己Ｊ！

好聽過你

講緊你

芝士真係幾好食

偏似雪花

今日食咗

睇今晚有咩波買

冷靜

偏似＂涷冬＂呀

hi

凍呀文盲

食左你果隻姐！

真係返開教會

芝士拉絲係咩黎

凍

唱呢句： 攔路雨偏似冬冬

岩音。

冬

東

唔好再勉強啦

google!

食左蕉未

未食

個個都指我又指

頭先諗住用語音講你慳啲啦
點知轉咗去英文
佢出咗：Layhan dealer

旺角最新放題任食芝士拉絲炸雞. 這間在旺角新開的放題店叫「三井日韓料理」位於兆萬中心，店內可以容納150 個客人。好多放題店都是坐到背貼背、 ..

我都未食

不要低頭

呀

冬冬 幾時出其他篇？

又靜左

怕醜篇

毒撚篇

屌你老味一睇到韓字就頭暈
諗起大前晚食個碗石頭ＸＸ

啊～～～～～

咩黎..

仲唔快啲拎條食

唔只韓國歌，連韓國菜都係垃圾

想食公仔麵

得啦 睇咗啦 冷靜 係濕濕嘅錯

肥 餓就訓教

無啦啦聽緊張學友
垃圾ＹＯＵＴＵＢＥ同我轉撚左去張信哲

關你咩事！

叫你去google

呢Ｄ野話黎就黎
好日咪一日出哂佢
唔好日唔好出

waiting for you

唔怪得睇個名有少少怪怪地
原來真係韓野！！！

我以為你知咩嚟

回避一下

一齊

個頭好暈
訓！

迴避過眼神 先偷偷喘氣

好內疚

不過算
應承左你！

應承....

你地仲有邊個未正皮既即刻入去正皮

唔會再走

我就自動自覺嘅

少少滾動

我就係第一頁留左名

即刻１９９＞２０１個正皮

多謝支持

走先 唔好意思

我睇到
忠心的反韓分子係會得到回報

正皮

唔好再喊喇

蕉妹真係好正

才沒有！

番上床先
堅暈同堅攰

仲話通頂

才離開沒多久就開始擔心今天的你過得好不好

整個畫面是你想你想的睡不著

實得

嘴冬冬那可愛的模 頂唔順自己都笑出黎

嘴冬冬

點呀

通頂有咩做

無事

比人笑肥 嬲

邊個仆街 我係肥仔吹咩

笑番佢ＬＯ

同你吹水囉

有事既

又得

腰痛

訓係度啦我都成日痛

訓緊啦

？

最多借熊囝比你攬下

冇人既

啱
吹咩

NO 打柒佢

咪係 理得班友點睇

做緊咩

在

AGGER

有咩好做

HEA緊

屙尿

叫佢試下再講
話比佢地知我地肥仔唔係好恰架

悶緊

放係床邊比我望好過

屙完呢

飲返

睇緊新聞

你過黎我床邊慢慢望

咁變態

睇咩

醜醜你....

不了，我喺我自己張床

大家聽日放假有咩用

唔知覆咩好

不了 真毒

無用

9UP

望唔到架

睇格雷

做廢青

原來醜醜係咁既人

影隻熊仔嚟

毒撚都可以保護自己

諗住睇書!!

唔係咁既意思

都好

睇返尖沙咀單野

無野做

睇波?

你覺得我係點咪點

你比tg我

真係.....

真心覺得好恐怖

放假係無用

係

不過我鐘意

係好事 我鍾意假日唔出街

攬熊囝

圖呢

不了 唔想再比tg比連登嘅人

圗

點解會諗到放火

扮睇唔到

咁係屋企咪好悶

比你tg我

發生過咩事

張床先係人生最佳夥伴

tgtg

你唔係睇過咩

無好下場

已經睇左

我唔想又訓到下午先起身

麻甩

唔玩TG了

tg可以做到咩

麻甩妹

傾傾下都唔見晒

agger

訓足24小時都得

點會 我係秒回蕉蕉

你都係呀

濕濕你都一樣

仲麻甩過我

考慮下先

這是常識吧

搞錯
有冇人加我 儘量秒回
id:cch1226

仲話女仔

洗唔洗一齊話我

唔係 事實嚟

我男人嚟

咁你真係麻甩

Hi

小吉

我記得好似唔係

早

點麻甩法

偽娘 我係醜仔

平時睇佢講野都知啦！

無講麻甩嘢好耐

冤枉呀大人....

公里巴唔好掛住打機呀

大家黎評下理
贊成：1
唔贊成：0

molamola

姐係有講過啦！

testing

one two three four

公里教咖！ 我無再講過喇

依樣真 唔想離開張床

嚇死頭先撳左好多下都send唔出

熄咗登

上到啦

原來之前同公里玩
唔怪得學壞啦

公里既野都好學既

我依家好乖 你覺唔覺

太郎

去煮公仔麵先

肥呀

好左啲

好彩我唔麻甩咋

睇仔

啲？唔好陷害ME

咩好彩呀

唔啦 , 睇戲算

有待觀察都唔係幾似絲打

救命呀 冬冬蕉蕉救命呀

要幫你洗走D麻甩妹味

好似好正
我鍾意D虐D嘅情節

遇到啱嘅人就唔麻甩㗎啦 至少我係

正

你真係唔麻甩

等緊

霸氣咗啲姐

好手足 太sweet ge真係麻麻

我無喇

啱啱蕉同濕濕話完我麻甩咋

你？不了

上次睇到慾望高脹

嫌棄

邊有

準備教教豬

sweet果D都唔爽
我仲未知道自己咩屬性

交比深夜渣fit人啦

學左我既

thx

我最公正
我話既
醜仔唔麻甩

青出於藍

我幾時教過你

多藍巴hehe都岩？

又賣我？

暫時未見到有改

點會呀 邊個恰你 我保你

thx
深夜揸FIT人秘書

我都差唔多

自打

我呢

我收番D氣啦咁

我諗我有d m

因為已經改咗

你打我

清潔部收得工啦

話說蕉巴做咩TG搵我 我會怕

男主角唔係hehe , 但好正啊

你無曬啦

睇小說好鐘意睇啲虐男主嘅情節

副揸FIT人/秒回俠 II

you絲？

叫我名黎聽下

大把人型過佢喎D人話佢唔夠靚仔

冬冬

睇下你潛完水未嘛

費事動氣嚇親你

Never

我同bf都唔同意 佢好性感

温柔D

手凍腳凍

咁都唔溫柔

但佢daddy 黎喎

腳板底

好温柔

比D感情

你針對我嘅！

冇所謂啦 拎黎J下又冇話要結婚
幾靚仔 , 好型好man好sexy

開痕暖爐唔驚

人地冇麻甩味

得咗

唔係呀…
佢係"Daddy"

用緊暖袋

我cum緊被咋

are you絲?

我巴。。。

濕濕

走呀

我load咗一load 有啲唔習慣
先醒起你平時好似唔係咁叫我

屌你老味 JUSTIN BEAVER

點解

對唔住囉

32.JUSTIN BIEBER

玩我

幾撚型喎

好似無講過我地係絲

未數咩 我記得數咗

咁…

炸雞濕

你揾雪花啦！

數乜?

你都係巴？

what do you mean

都話柒左你MK
MK睇MK係睇唔到浸MK味

佢搵自己做乜

唉

見到粉紅色就係架啦

屌 好搞笑

係咩。。。。。。。。

想太多

。。。笑咗

好似係

大家要健健康康的！！

唔敢離人太近

做咩事唉

咩講法

有點感慨

公里巴
馬會戶口仲有70蚊買咩好

發生左咩事

濕濕囉

講咁多唔矝貴
所以我唔中意隨便叫人bb

佢S呀！
S中意人叫佢地做DADDY

炸雞濕

我講左雪花咩！
我話櫻花呀！！！

笑死

唔抗拒

幻滅
又雪又櫻以為索孖妹

Yes we are

起名的技巧

咁33.Justin Bieber....

thx濕濕

啱 我都鐘意叫啲得我先會叫嘅名

你地有無睇 有無人熱戀期一啲都唔熱戀 依個po
樓主同佢男朋友相處方式係我想要嘅相處方式 睇到好羨幕

m男

屌我都係。。。。。。。。。。

Wow you two

冇女呀屌

打牌

唔想對方送禮物比自己 想送先送 依個係我最鐘意嘅位

著番條褲先！！！

有fd

我寧願對方唔識點樣去氹你 但對你好專一果種

Find

no la

你地揾柒頭里啦佢話好想試下DP

我都想打

打完去踢波

dp?

咩叫dp

叫埋你條女打

間中都玩挷

有時挷人有時被挷 , 所以唔係m

我大把女 你指緊邊個

😏😏搵到未

咁晏？

。。。。。。你猜

最高級係
bb
跟住 xx b
跟住 疊字
跟住 xx仔
跟住 xx巴打
跟住柒頭

自己一個踢

你有人要了

柒頭

打通頂

you two are practically twins!!!

。。。。。。不了
寧缺勿濫

雪花清

收到風你身體唔好 早啲瞓啦

痴線除左樣真係幾似

駁唔到thats why a0

不了 佢有女

留名等升lv

其實我覺得個樣都似似地

我隨時轉屬性都得

no
因為my face my fate

You ok la, sporty

有fd話我地似 笑死

佢有你

其實我都覺

。。。。。。秋爺。。。。。

瞓未

暫時得一個係

食食

佢嫌棄我

我成日叫人 xx仔

仲打緊牌

炸雞係最高lv你制唔制？

邊個 幫你打柒佢

。。。。。。我都比佢嫌棄

我識打了

相認劇情

no 我叫你雪雪的

Dllm

唔好玩我啦

今次講真架

打柒你自己thx

打打下我都記起你叫我雪雪 好正

唔玩你

咁bb幾時叫